NER Full Array Results [:50] 
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.84500825, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 2, 'end': 25}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9958348, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 87, 'end': 109}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99866676, 'word': 'Raita Honjou', 'start': 290, 'end': 302}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99371445, 'word': 'Hitoshi Sakimoto', 'start': 316, 'end': 332}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9954527, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 382, 'end': 404}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99854493, 'word': 'Takeshi Ozawa', 'start': 414, 'end': 427}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.912226, 'word': 'May', 'start': 513, 'end': 516}]
[]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9898437, 'word': 'Val', 'start': 17, 'end': 20}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5436094, 'word': '##ky', 'start': 20, 'end': 22}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9786409, 'word': '##ira Chronicles', 'start': 22, 'end': 36}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9809955, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 45, 'end': 68}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.91065836, 'word': 'B', 'start': 32, 'end': 33}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5915718, 'word': '##TZ', 'start': 35, 'end': 37}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9711729, 'word': 'Valkyira Chronicles', 'start': 77, 'end': 96}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.52809626, 'word': 'Table', 'start': 1173, 'end': 1178}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9971629, 'word': 'Kurt', 'start': 1361, 'end': 1365}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98160344, 'word': 'Reila', 'start': 1487, 'end': 1492}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.872553, 'word': 'Valkyria Form', 'start': 1514, 'end': 1527}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.92628175, 'word': 'Imca', 'start': 1560, 'end': 1564}]
[]
[]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9932498, 'word': 'Second Europan War', 'start': 32, 'end': 50}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9617367, 'word': 'Gallian Army Squad 422', 'start': 53, 'end': 75}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5178833, 'word': 'The', 'start': 94, 'end': 97}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.37105083, 'word': 'Name', 'start': 98, 'end': 102}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8294267, 'word': '##less', 'start': 102, 'end': 106}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9444909, 'word': 'Gallian', 'start': 312, 'end': 319}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9885804, 'word': 'Regular Army', 'start': 377, 'end': 389}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99698, 'word': 'Militia', 'start': 394, 'end': 401}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.40106645, 'word': 'Alt', 'start': 484, 'end': 487}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.34007165, 'word': 'A', 'start': 491, 'end': 492}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.32227525, 'word': '##bil', 'start': 492, 'end': 495}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99950475, 'word': 'Kurt Irving', 'start': 562, 'end': 573}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98894787, 'word': 'Imca', 'start': 659, 'end': 663}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.80730176, 'word': 'Darcsen', 'start': 675, 'end': 682}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6001622, 'word': 'Valkyria', 'start': 738, 'end': 746}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9968029, 'word': 'Riela Marcellis', 'start': 782, 'end': 797}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5629944, 'word': 'Val', 'start': 870, 'end': 873}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.35277528, 'word': '##ky', 'start': 873, 'end': 875}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5540019, 'word': '##ria', 'start': 875, 'end': 878}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.95845544, 'word': 'Imperial', 'start': 977, 'end': 985}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.78825796, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 1000, 'end': 1014}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.76672953, 'word': 'Darcsen', 'start': 1038, 'end': 1045}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6166122, 'word': 'Nameless', 'start': 7, 'end': 15}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.94916594, 'word': 'Gallian Army', 'start': 68, 'end': 80}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.74541473, 'word': 'Gallia', 'start': 186, 'end': 192}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9827906, 'word': 'Imperial', 'start': 299, 'end': 307}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9208217, 'word': '422nd', 'start': 362, 'end': 367}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9969452, 'word': 'Gusurg', 'start': 403, 'end': 409}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9666533, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 487, 'end': 501}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8428445, 'word': 'Darcsen', 'start': 529, 'end': 536}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9577029, 'word': 'Dahau', 'start': 577, 'end': 582}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.92073107, 'word': 'Gallian Army Command', 'start': 620, 'end': 640}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6308038, 'word': 'Nameless', 'start': 659, 'end': 667}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9288834, 'word': '422nd', 'start': 816, 'end': 821}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99140143, 'word': 'Gallian', 'start': 905, 'end': 912}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7647388, 'word': 'Name', 'start': 951, 'end': 955}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.67059326, 'word': '##less', 'start': 955, 'end': 959}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99938345, 'word': 'Ramsey Crowe', 'start': 984, 'end': 996}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.97149754, 'word': 'Randgriz', 'start': 1073, 'end': 1081}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9824646, 'word': 'Gallian', 'start': 1176, 'end': 1183}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.998852, 'word': 'Kurt', 'start': 1209, 'end': 1213}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.96528643, 'word': 'Gallia', 'start': 76, 'end': 82}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9473547, 'word': 'Empire', 'start': 127, 'end': 133}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6723064, 'word': 'Name', 'start': 140, 'end': 144}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.76683426, 'word': '##less', 'start': 144, 'end': 148}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.92924833, 'word': 'Gallian Army', 'start': 197, 'end': 209}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98463875, 'word': 'Maximilian', 'start': 308, 'end': 318}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.94391966, 'word': 'Dahau', 'start': 331, 'end': 336}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9482931, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 341, 'end': 355}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9755094, 'word': 'Valkyrian', 'start': 384, 'end': 393}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9745685, 'word': 'Empire', 'start': 418, 'end': 424}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99058086, 'word': 'Maximilian', 'start': 484, 'end': 494}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.95961124, 'word': 'Gallia', 'start': 545, 'end': 551}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.91790026, 'word': 'Dahau', 'start': 560, 'end': 565}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9449474, 'word': 'Darcsen', 'start': 603, 'end': 610}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9773012, 'word': 'Gallian', 'start': 632, 'end': 639}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9831829, 'word': 'Empire', 'start': 659, 'end': 665}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99817955, 'word': 'Kurt', 'start': 759, 'end': 763}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6856742, 'word': 'Name', 'start': 805, 'end': 809}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.70758224, 'word': '##less', 'start': 809, 'end': 813}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9847779, 'word': 'Crowe', 'start': 823, 'end': 828}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.661708, 'word': '422', 'start': 958, 'end': 961}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9082412, 'word': 'Dahau', 'start': 974, 'end': 979}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97727615, 'word': 'Valkyrian', 'start': 997, 'end': 1006}]
[]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.993811, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 17, 'end': 40}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9954731, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 77, 'end': 99}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99470425, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 185, 'end': 207}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9983399, 'word': 'Takeshi Ozawa', 'start': 210, 'end': 223}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99273145, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 252, 'end': 275}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9935423, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 346, 'end': 368}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.992792, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 507, 'end': 530}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9710536, 'word': 'PlayStation Portable', 'start': 549, 'end': 569}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9945795, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 641, 'end': 663}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9829788, 'word': 'PlayStation 3', 'start': 762, 'end': 775}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9922546, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 856, 'end': 879}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9898203, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 925, 'end': 947}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9917989, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 1109, 'end': 1131}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99851567, 'word': 'Sega', 'start': 1183, 'end': 1187}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9988365, 'word': 'Media. Vision', 'start': 1257, 'end': 1269}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9730259, 'word': 'Kazuki Yamanobe', 'start': 1305, 'end': 1320}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98982936, 'word': 'Hiroyuki Fujii', 'start': 1355, 'end': 1369}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9915823, 'word': 'Koichi Majima', 'start': 1372, 'end': 1385}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9802399, 'word': 'Kishiko Miyagi', 'start': 1388, 'end': 1402}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9779331, 'word': 'Seiki Nagakawa', 'start': 1405, 'end': 1419}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9858456, 'word': 'Takayuki Shouji', 'start': 1424, 'end': 1439}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.72458816, 'word': 'B', 'start': 66, 'end': 67}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9979498, 'word': 'Raita Honjou', 'start': 839, 'end': 851}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.95641816, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 885, 'end': 904}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.83074576, 'word': 'Nameless Squad', 'start': 931, 'end': 945}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9876482, 'word': 'Honjou', 'start': 948, 'end': 954}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98326933, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 1214, 'end': 1233}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7019135, 'word': 'Nameless', 'start': 1264, 'end': 1272}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9422638, 'word': 'Valkyria', 'start': 1306, 'end': 1314}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98383844, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 1323, 'end': 1346}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8807471, 'word': 'CANVAS', 'start': 1356, 'end': 1362}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99698496, 'word': 'Production I', 'start': 1415, 'end': 1427}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9969253, 'word': 'G', 'start': 1428, 'end': 1429}]
[]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9926316, 'word': 'Hitoshi Sakimoto', 'start': 26, 'end': 42}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.94682014, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 81, 'end': 100}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98115396, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 207, 'end': 226}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.86395437, 'word': 'Sakimoto', 'start': 540, 'end': 548}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.97591305, 'word': 'Sakimoto', 'start': 1032, 'end': 1040}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9937531, 'word': 'Mitsuhiro Ohta', 'start': 1202, 'end': 1216}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.48323494, 'word': 'うの', 'start': 1332, 'end': 1334}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5433923, 'word': 'Moshi', 'start': 1339, 'end': 1344}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.4061517, 'word': 'Kim', 'start': 1347, 'end': 1350}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.50251704, 'word': '##i ga N', 'start': 1350, 'end': 1356}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4318269, 'word': '##auno Nara', 'start': 1358, 'end': 1367}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9989083, 'word': 'Japanese', 'start': 1384, 'end': 1392}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.960597, 'word': 'May', 'start': 1400, 'end': 1403}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99628115, 'word': 'Seiko Fujibayashi', 'start': 1589, 'end': 1606}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.8864899, 'word': 'May', 'start': 1627, 'end': 1630}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.410999, 'word': "' n", 'start': 1631, 'end': 1633}]
[]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9987117, 'word': 'Sega', 'start': 53, 'end': 57}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99236965, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 77, 'end': 96}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9968567, 'word': 'Famitsu', 'start': 129, 'end': 136}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99359983, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 149, 'end': 168}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.87706935, 'word': 'PlayStation', 'start': 194, 'end': 205}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.72400373, 'word': 'Port', 'start': 206, 'end': 210}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9373879, 'word': '##able', 'start': 210, 'end': 214}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8929264, 'word': 'Tokyo Game Show', 'start': 261, 'end': 276}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9665594, 'word': 'TGS', 'start': 279, 'end': 282}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9827503, 'word': 'Flash', 'start': 622, 'end': 627}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9295517, 'word': 'Fujii', 'start': 652, 'end': 657}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97262204, 'word': 'Valkyria Chronicles III Extra Edition', 'start': 1042, 'end': 1079}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88210976, 'word': 'Extra Edition', 'start': 1170, 'end': 1183}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99712867, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 30, 'end': 53}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99645716, 'word': 'Sega', 'start': 98, 'end': 102}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9956064, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 135, 'end': 157}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.96194863, 'word': 'PSP', 'start': 194, 'end': 197}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9965008, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 308, 'end': 331}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9981117, 'word': 'English', 'start': 408, 'end': 415}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.95169663, 'word': 'Extra Edition', 'start': 438, 'end': 451}]
[]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99728346, 'word': 'Famitsu', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9981193, 'word': 'Japanese', 'start': 94, 'end': 102}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9954978, 'word': 'Game Watch Impress', 'start': 115, 'end': 133}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9008537, 'word': '4Gamer. net', 'start': 353, 'end': 363}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9796395, 'word': 'Naohiko Misuosame', 'start': 371, 'end': 388}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.46501592, 'word': 'Test', 'start': 403, 'end': 407}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.52247167, 'word': 'PSN', 'start': 439, 'end': 442}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99271333, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 460, 'end': 483}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99653083, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 535, 'end': 554}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.94213486, 'word': 'PlayStation Official Magazine', 'start': 0, 'end': 29}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8500924, 'word': 'UK', 'start': 32, 'end': 34}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.29629174, 'word': 'G', 'start': 68, 'end': 69}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.43165714, 'word': '##all', 'start': 69, 'end': 72}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4313174, 'word': '##ia', 'start': 72, 'end': 74}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9970145, 'word': 'Heath Hindman', 'start': 351, 'end': 364}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9977781, 'word': 'PlayStation Lifestyle', 'start': 383, 'end': 404}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99079734, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 499, 'end': 521}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8680064, 'word': 'TGS', 'start': 20, 'end': 23}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99506813, 'word': 'Ryan Geddes', 'start': 31, 'end': 42}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99888736, 'word': 'IGN', 'start': 46, 'end': 49}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9925685, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 171, 'end': 193}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99914706, 'word': 'Kotaku', 'start': 196, 'end': 202}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98869056, 'word': 'Richard Eisenbeis', 'start': 206, 'end': 223}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99238366, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 303, 'end': 325}]
[]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99923325, 'word': 'Kurt', 'start': 0, 'end': 4}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9745119, 'word': 'Riela', 'start': 9, 'end': 14}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9917945, 'word': 'Nintendo 3DS', 'start': 36, 'end': 48}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99698883, 'word': 'Project X Zone', 'start': 59, 'end': 73}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97763044, 'word': 'Valkyria', 'start': 93, 'end': 101}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9945369, 'word': 'Media. Vision', 'start': 111, 'end': 123}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.92759365, 'word': 'Valkyria : Azure Revolution', 'start': 162, 'end': 189}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9950324, 'word': 'Ozawa', 'start': 197, 'end': 202}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9946268, 'word': 'Azure Revolution', 'start': 227, 'end': 243}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9522692, 'word': 'PlayStation 4', 'start': 285, 'end': 298}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97376394, 'word': 'Valkyria', 'start': 351, 'end': 359}]
[]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9887637, 'word': 'Valkyria Chronicles 3', 'start': 0, 'end': 21}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9887057, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 130, 'end': 149}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.94928956, 'word': 'Taga Tame no Jūsō', 'start': 152, 'end': 169}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9928244, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 200, 'end': 229}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.65438956, 'word': 'The', 'start': 232, 'end': 235}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.66962826, 'word': '##nd Take', 'start': 239, 'end': 246}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7819617, 'word': "for Someone ' s Sake", 'start': 248, 'end': 267}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9723402, 'word': 'PlayStation Network', 'start': 307, 'end': 326}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.97196203, 'word': 'Qriocity', 'start': 331, 'end': 339}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9953595, 'word': 'PSN', 'start': 470, 'end': 473}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8472853, 'word': 'Black', 'start': 589, 'end': 594}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9939397, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 693, 'end': 716}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.47841674, 'word': 'Name', 'start': 746, 'end': 750}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5470603, 'word': '##less', 'start': 750, 'end': 754}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.63683075, 'word': 'Imperial', 'start': 769, 'end': 777}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.537163, 'word': 'Calamity', 'start': 785, 'end': 793}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6723998, 'word': 'Raven', 'start': 794, 'end': 799}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9474285, 'word': 'A', 'start': 871, 'end': 872}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.97658956, 'word': '1 Pictures', 'start': 877, 'end': 887}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.95970935, 'word': 'Shinji Motoyama', 'start': 902, 'end': 917}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.96749634, 'word': 'Nobuhiro Kondō', 'start': 932, 'end': 946}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.911846, 'word': 'Hiroshi Ōnogi', 'start': 964, 'end': 977}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9871383, 'word': 'Sakimoto', 'start': 980, 'end': 988}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.72981524, 'word': 'Nameless', 'start': 64, 'end': 72}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.71878475, 'word': 'The Road to Ku', 'start': 181, 'end': 195}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.7013277, 'word': '##binka', 'start': 195, 'end': 200}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.91637915, 'word': 'Kubinka Tank Museum', 'start': 226, 'end': 245}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9997681, 'word': 'Moscow', 'start': 249, 'end': 255}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9974935, 'word': 'Sega', 'start': 501, 'end': 505}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6617402, 'word': 'Val', 'start': 802, 'end': 805}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5643889, 'word': '##ky', 'start': 805, 'end': 807}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6413617, 'word': '##ria Chronicles', 'start': 807, 'end': 821}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88687754, 'word': 'Akari', 'start': 894, 'end': 899}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.30643827, 'word': 'Tom', 'start': 911, 'end': 914}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.65209943, 'word': '##bi', 'start': 918, 'end': 920}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99871075, 'word': 'Japanese', 'start': 959, 'end': 967}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99525726, 'word': 'Faylan', 'start': 975, 'end': 981}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.83221865, 'word': 'Flowers of Light Will Bloom', 'start': 1017, 'end': 1044}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.41589352, 'word': 'い', 'start': 1049, 'end': 1050}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4427163, 'word': '##か', 'start': 1051, 'end': 1052}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6375223, 'word': 'Itsuka Saku Hi', 'start': 1060, 'end': 1074}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.54233485, 'word': 'Hana', 'start': 1082, 'end': 1086}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.981816, 'word': 'Minami Kuribayashi', 'start': 1103, 'end': 1121}]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.84852093, 'word': 'Imca', 'start': 93, 'end': 97}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.8288627, 'word': 'Riela', 'start': 102, 'end': 107}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98972386, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 120, 'end': 139}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88744015, 'word': 'Namo naki Chikai no Hana', 'start': 142, 'end': 166}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.49481165, 'word': 'いの 花', 'start': 186, 'end': 189}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99328613, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 198, 'end': 227}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.980806, 'word': 'The Flower of the Nameless Oath', 'start': 230, 'end': 261}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9339525, 'word': 'Naoyuki Fujisawa', 'start': 281, 'end': 297}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.98857677, 'word': 'Dengeki Maoh', 'start': 363, 'end': 375}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9868026, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 404, 'end': 423}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.82649237, 'word': 'Akaki Unmei no Ikusa Otome', 'start': 427, 'end': 453}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9934297, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 488, 'end': 517}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9890559, 'word': 'The Valkyrie of the Crimson Fate', 'start': 519, 'end': 551}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9698504, 'word': 'Mizuki Tsuge', 'start': 571, 'end': 583}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9951458, 'word': 'Kadokawa Shoten', 'start': 630, 'end': 645}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.5982753, 'word': 'Building', 'start': 8, 'end': 16}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.98887295, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 24, 'end': 43}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.79147816, 'word': 'Tower Building', 'start': 4, 'end': 18}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9948559, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 26, 'end': 45}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9790236, 'word': 'U', 'start': 62, 'end': 63}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.86989194, 'word': 'S. Arsenal', 'start': 64, 'end': 74}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8854429, 'word': 'Building', 'start': 75, 'end': 83}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9518111, 'word': 'MacArthur Park', 'start': 111, 'end': 125}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99896324, 'word': 'Little Rock', 'start': 138, 'end': 149}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.994618, 'word': 'Arkansas', 'start': 152, 'end': 160}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99821675, 'word': 'Little Rock', 'start': 194, 'end': 205}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8076973, 'word': 'The Tower Building', 'start': 267, 'end': 285}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9394682, 'word': 'Arkansas Museum of Natural History and Antiquities', 'start': 330, 'end': 380}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.82988924, 'word': 'MacArthur Museum of Arkansas Military History', 'start': 407, 'end': 452}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9873689, 'word': 'Little Rock Æsthetic Club', 'start': 507, 'end': 532}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.62284684, 'word': 'Little Rock', 'start': 126, 'end': 137}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.59851664, 'word': 'Arsenal', 'start': 138, 'end': 145}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9915109, 'word': 'Arkansas', 'start': 189, 'end': 197}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9966637, 'word': 'Douglas MacArthur', 'start': 238, 'end': 255}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.74275523, 'word': 'US', 'start': 294, 'end': 296}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9974444, 'word': 'South Pacific', 'start': 311, 'end': 324}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9857731, 'word': 'World War II', 'start': 332, 'end': 344}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9773966, 'word': 'Camden Expedition', 'start': 385, 'end': 402}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.98486763, 'word': 'Arkansas', 'start': 475, 'end': 483}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9713491, 'word': 'Arkansas', 'start': 487, 'end': 495}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.914223, 'word': 'com', 'start': 496, 'end': 499}]
[]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9959533, 'word': 'James Sevier Conway', 'start': 55, 'end': 74}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9790396, 'word': 'Native Americans', 'start': 151, 'end': 167}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9836776, 'word': 'Oklahoma Territory', 'start': 241, 'end': 259}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9989964, 'word': 'Little Rock', 'start': 321, 'end': 332}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9874151, 'word': 'Robert B. Lee', 'start': 342, 'end': 355}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.96335864, 'word': 'U', 'start': 363, 'end': 364}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9434733, 'word': 'S. Army', 'start': 365, 'end': 372}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9948471, 'word': 'John Wormley Walker', 'start': 451, 'end': 470}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.97860825, 'word': 'Federal Government', 'start': 491, 'end': 509}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.7232466, 'word': 'Tower Building', 'start': 709, 'end': 723}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99729514, 'word': 'Arkansas Gazette', 'start': 1036, 'end': 1052}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9851049, 'word': 'Civil War', 'start': 4, 'end': 13}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9976025, 'word': 'American Civil War', 'start': 188, 'end': 206}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99699134, 'word': 'Second United States Artillery', 'start': 241, 'end': 271}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99920833, 'word': 'Little Rock', 'start': 328, 'end': 339}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9993771, 'word': 'James Totten', 'start': 369, 'end': 381}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9982192, 'word': 'Henry Massey Rector', 'start': 703, 'end': 722}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99709976, 'word': 'Totten', 'start': 740, 'end': 746}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9136599, 'word': 'Federal', 'start': 828, 'end': 835}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6032926, 'word': 'Government', 'start': 957, 'end': 967}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9926254, 'word': 'Totten', 'start': 972, 'end': 978}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.94311, 'word': 'United States', 'start': 1051, 'end': 1064}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.51747066, 'word': 'Government', 'start': 1065, 'end': 1075}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99888223, 'word': 'Little Rock', 'start': 1290, 'end': 1301}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9976057, 'word': 'Memphis', 'start': 1306, 'end': 1313}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9975818, 'word': 'John M Harrel', 'start': 1359, 'end': 1372}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9984658, 'word': 'Arkansas', 'start': 1430, 'end': 1438}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99152213, 'word': 'Harrel', 'start': 1469, 'end': 1475}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8054808, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 1560, 'end': 1579}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9981953, 'word': 'United States', 'start': 4, 'end': 17}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9080879, 'word': 'Indian', 'start': 89, 'end': 95}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9984726, 'word': 'Fort Smith', 'start': 176, 'end': 186}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99851906, 'word': 'Fort Smith', 'start': 205, 'end': 215}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6942992, 'word': 'United States Arsenal', 'start': 255, 'end': 276}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99898493, 'word': 'Little Rock', 'start': 292, 'end': 303}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9986783, 'word': 'United States', 'start': 381, 'end': 394}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8764116, 'word': 'John M Harrel Telegram', 'start': 1, 'end': 23}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.91787446, 'word': 'Ark', 'start': 182, 'end': 185}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6968028, 'word': '##ans', 'start': 185, 'end': 188}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99896526, 'word': 'Little Rock', 'start': 473, 'end': 484}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9993761, 'word': 'Rector', 'start': 496, 'end': 502}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9983255, 'word': 'Little Rock', 'start': 742, 'end': 753}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9994879, 'word': 'Rector', 'start': 837, 'end': 843}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9980945, 'word': 'Totten', 'start': 970, 'end': 976}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.3428861, 'word': 'State', 'start': 76, 'end': 81}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.6552714, 'word': 'Arsenal', 'start': 149, 'end': 156}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4197607, 'word': 'Sa', 'start': 367, 'end': 369}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.46221134, 'word': 'Federal', 'start': 472, 'end': 479}]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99834716, 'word': 'Abraham Lincoln', 'start': 16, 'end': 31}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9975412, 'word': 'Totten', 'start': 84, 'end': 90}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9991609, 'word': 'United States', 'start': 69, 'end': 82}]
[]
[]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99886334, 'word': 'Rector', 'start': 38, 'end': 44}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99414897, 'word': 'Totten', 'start': 49, 'end': 55}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99923646, 'word': 'Rector', 'start': 204, 'end': 210}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.996084, 'word': 'Totten', 'start': 283, 'end': 289}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.74937814, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 4, 'end': 23}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8437002, 'word': 'Arsenal', 'start': 341, 'end': 348}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99534637, 'word': 'Arkansas Military Board', 'start': 451, 'end': 474}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8491047, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 11, 'end': 30}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9817091, 'word': 'Confederate', 'start': 74, 'end': 85}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99418855, 'word': 'Totten', 'start': 228, 'end': 234}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.7743509, 'word': 'Arsenal', 'start': 265, 'end': 272}]
[]
NER Token Results [:50] 
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.986479, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 2, 'end': 25}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98165196, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 27, 'end': 46}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.94733644, 'word': 'Unre', 'start': 49, 'end': 53}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97370815, 'word': '##ded Chronicles', 'start': 56, 'end': 70}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.668668, 'word': '戦 場 のヴァルキュリア3', 'start': 84, 'end': 95}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9925616, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 104, 'end': 133}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99475014, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 162, 'end': 185}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9989957, 'word': 'Sega', 'start': 257, 'end': 261}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9989872, 'word': 'Media. Vision', 'start': 266, 'end': 278}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8961566, 'word': 'PlayStation Portable', 'start': 287, 'end': 307}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99059004, 'word': 'Valkyria', 'start': 374, 'end': 382}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.66931593, 'word': 'Nameless', 'start': 539, 'end': 547}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9648467, 'word': 'Gallia', 'start': 596, 'end': 602}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9965793, 'word': 'Second Europan War', 'start': 614, 'end': 632}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.82973915, 'word': 'Imperial', 'start': 696, 'end': 704}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9761273, 'word': 'Calamaty Raven', 'start': 712, 'end': 726}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9955556, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 817, 'end': 839}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9987887, 'word': 'Raita Honjou', 'start': 1020, 'end': 1032}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99190855, 'word': 'Hitoshi Sakimoto', 'start': 1046, 'end': 1062}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99555796, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 1112, 'end': 1134}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99878776, 'word': 'Takeshi Ozawa', 'start': 1144, 'end': 1157}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9365179, 'word': 'May', 'start': 1243, 'end': 1246}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9938919, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 1545, 'end': 1567}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9926611, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 1570, 'end': 1593}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99814653, 'word': 'Media. Vision', 'start': 1704, 'end': 1716}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9804731, 'word': 'Valkyria : Azure Revolution', 'start': 1771, 'end': 1798}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98367745, 'word': 'PlayStation 4', 'start': 1807, 'end': 1820}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9898437, 'word': 'Val', 'start': 17, 'end': 20}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9786409, 'word': '##ira Chronicles', 'start': 22, 'end': 36}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9809955, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 45, 'end': 68}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5548304, 'word': '##TZ', 'start': 35, 'end': 37}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.96218085, 'word': 'Valkyira Chronicles', 'start': 77, 'end': 96}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.496608, 'word': 'Table', 'start': 1173, 'end': 1178}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9958943, 'word': 'Kurt', 'start': 1361, 'end': 1365}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.96564066, 'word': 'Reila', 'start': 1487, 'end': 1492}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8411307, 'word': 'Valkyria Form', 'start': 1514, 'end': 1527}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.90497273, 'word': 'Imca', 'start': 1560, 'end': 1564}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99258304, 'word': 'Second Europan War', 'start': 44, 'end': 62}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.97151476, 'word': 'Gallian Army Squad 422', 'start': 65, 'end': 87}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5962152, 'word': 'The Nameless', 'start': 106, 'end': 118}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.953737, 'word': 'Gallian', 'start': 324, 'end': 331}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9893491, 'word': 'Regular Army', 'start': 389, 'end': 401}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9970763, 'word': 'Militia', 'start': 406, 'end': 413}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.4018305, 'word': 'Alt', 'start': 496, 'end': 499}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.25203803, 'word': '##bil', 'start': 504, 'end': 507}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99947727, 'word': 'Kurt Irving', 'start': 574, 'end': 585}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9896236, 'word': 'Imca', 'start': 671, 'end': 675}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88365376, 'word': 'Dar', 'start': 687, 'end': 690}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8967881, 'word': '##en', 'start': 692, 'end': 694}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5129649, 'word': 'Valky', 'start': 750, 'end': 755}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.45046932, 'word': '##ria', 'start': 755, 'end': 758}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99726135, 'word': 'Riela Marcellis', 'start': 794, 'end': 809}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6312287, 'word': 'Val', 'start': 882, 'end': 885}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.64135635, 'word': '##ria', 'start': 887, 'end': 890}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9711524, 'word': 'Imperial', 'start': 989, 'end': 997}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7586352, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 1012, 'end': 1026}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7971964, 'word': 'Dar', 'start': 1050, 'end': 1053}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.86836624, 'word': '##en', 'start': 1055, 'end': 1057}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6166122, 'word': 'Nameless', 'start': 7, 'end': 15}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.94916594, 'word': 'Gallian Army', 'start': 68, 'end': 80}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.74541473, 'word': 'Gallia', 'start': 186, 'end': 192}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9827906, 'word': 'Imperial', 'start': 299, 'end': 307}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9969452, 'word': 'Gusurg', 'start': 403, 'end': 409}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9666533, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 487, 'end': 501}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8428445, 'word': 'Darcsen', 'start': 529, 'end': 536}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9577029, 'word': 'Dahau', 'start': 577, 'end': 582}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.92073107, 'word': 'Gallian Army Command', 'start': 620, 'end': 640}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6308038, 'word': 'Nameless', 'start': 659, 'end': 667}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99140143, 'word': 'Gallian', 'start': 905, 'end': 912}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7647388, 'word': 'Name', 'start': 951, 'end': 955}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.67059326, 'word': '##less', 'start': 955, 'end': 959}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99938345, 'word': 'Ramsey Crowe', 'start': 984, 'end': 996}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.97149754, 'word': 'Randgriz', 'start': 1073, 'end': 1081}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9824646, 'word': 'Gallian', 'start': 1176, 'end': 1183}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.998852, 'word': 'Kurt', 'start': 1209, 'end': 1213}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9641885, 'word': 'Gallia', 'start': 76, 'end': 82}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.94141823, 'word': 'Empire', 'start': 127, 'end': 133}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6789862, 'word': 'Name', 'start': 140, 'end': 144}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.75370646, 'word': '##less', 'start': 144, 'end': 148}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9246702, 'word': 'Gallian Army', 'start': 197, 'end': 209}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9847573, 'word': 'Maximilian', 'start': 308, 'end': 318}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.94424796, 'word': 'Dahau', 'start': 331, 'end': 336}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.947494, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 341, 'end': 355}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97775906, 'word': 'Valkyrian', 'start': 384, 'end': 393}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9726625, 'word': 'Empire', 'start': 418, 'end': 424}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9904101, 'word': 'Maximilian', 'start': 484, 'end': 494}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9596338, 'word': 'Gallia', 'start': 545, 'end': 551}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9245704, 'word': 'Dahau', 'start': 560, 'end': 565}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.94617385, 'word': 'Darcsen', 'start': 603, 'end': 610}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9786605, 'word': 'Gallian', 'start': 632, 'end': 639}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.98230046, 'word': 'Empire', 'start': 659, 'end': 665}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99826306, 'word': 'Kurt', 'start': 759, 'end': 763}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6923078, 'word': 'Name', 'start': 805, 'end': 809}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6865407, 'word': '##less', 'start': 809, 'end': 813}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.98410136, 'word': 'Crowe', 'start': 823, 'end': 828}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9068179, 'word': 'Dahau', 'start': 974, 'end': 979}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9796216, 'word': 'Valkyrian', 'start': 997, 'end': 1006}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9935133, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 17, 'end': 40}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9956213, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 77, 'end': 99}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99420214, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 185, 'end': 207}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9981157, 'word': 'Takeshi Ozawa', 'start': 210, 'end': 223}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9934703, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 252, 'end': 275}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.993611, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 346, 'end': 368}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99259365, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 507, 'end': 530}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97804004, 'word': 'PlayStation Portable', 'start': 549, 'end': 569}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9951867, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 641, 'end': 663}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9854927, 'word': 'PlayStation 3', 'start': 762, 'end': 775}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99177694, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 856, 'end': 879}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99161685, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 925, 'end': 947}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9929781, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 1109, 'end': 1131}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99823123, 'word': 'Sega', 'start': 1183, 'end': 1187}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99883145, 'word': 'Media. Vision', 'start': 1257, 'end': 1269}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9657714, 'word': 'Kazuki Yamanobe', 'start': 1305, 'end': 1320}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99015, 'word': 'Hiroyuki Fujii', 'start': 1355, 'end': 1369}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9938038, 'word': 'Koichi Majima', 'start': 1372, 'end': 1385}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9786362, 'word': 'Kishiko Miyagi', 'start': 1388, 'end': 1402}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.98046654, 'word': 'Seiki Nagakawa', 'start': 1405, 'end': 1419}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9857874, 'word': 'Takayuki Shouji', 'start': 1424, 'end': 1439}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.4245427, 'word': 'Rai', 'start': 2348, 'end': 2351}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.44167972, 'word': 'Hon', 'start': 2354, 'end': 2357}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5570112, 'word': 'Val', 'start': 2394, 'end': 2397}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7130672, 'word': 'Chronicles', 'start': 2403, 'end': 2413}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99408054, 'word': 'Hitoshi Sakimoto', 'start': 43, 'end': 59}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9486067, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 98, 'end': 117}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9214558, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 224, 'end': 243}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9404581, 'word': 'Sakimoto', 'start': 557, 'end': 565}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.97422177, 'word': 'Sakimoto', 'start': 1049, 'end': 1057}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.995644, 'word': 'Mitsuhiro Ohta', 'start': 1219, 'end': 1233}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5385232, 'word': '##のな', 'start': 1350, 'end': 1352}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5094254, 'word': 'Moshi', 'start': 1356, 'end': 1361}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5300781, 'word': 'Kimi ga N', 'start': 1364, 'end': 1373}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.46036705, 'word': '##auno Na', 'start': 1375, 'end': 1382}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9636127, 'word': 'May', 'start': 1417, 'end': 1420}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99629605, 'word': 'Seiko Fujibayashi', 'start': 1606, 'end': 1623}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.8857545, 'word': 'May', 'start': 1644, 'end': 1647}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9985441, 'word': 'Sega', 'start': 1744, 'end': 1748}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6501208, 'word': 'Valkyria', 'start': 1768, 'end': 1776}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.92701644, 'word': 'Chronicles', 'start': 1777, 'end': 1787}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.73591304, 'word': 'Fami', 'start': 1820, 'end': 1824}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5108019, 'word': '##tsu', 'start': 1824, 'end': 1827}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7911436, 'word': 'Sen', 'start': 1840, 'end': 1843}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.68386316, 'word': 'Valkyria', 'start': 1849, 'end': 1857}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.94876325, 'word': 'PlayStation', 'start': 1885, 'end': 1896}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.46445498, 'word': 'Its', 'start': 1908, 'end': 1911}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.676428, 'word': 'TGS', 'start': 1970, 'end': 1973}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.53675985, 'word': 'Flash', 'start': 2313, 'end': 2318}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.5764237, 'word': 'Fuji', 'start': 2343, 'end': 2347}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9848566, 'word': 'PlayStation Official Magazine', 'start': 0, 'end': 29}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.45467448, 'word': 'Gall', 'start': 68, 'end': 72}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.2930646, 'word': '##ia', 'start': 72, 'end': 74}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9973334, 'word': 'Heath Hindman', 'start': 351, 'end': 364}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99841875, 'word': 'PlayStation Lifestyle', 'start': 383, 'end': 404}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99356824, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 499, 'end': 521}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.995925, 'word': 'Ryan Geddes', 'start': 885, 'end': 896}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9979511, 'word': 'IGN', 'start': 900, 'end': 903}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99132836, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 1025, 'end': 1047}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9987435, 'word': 'Kotaku', 'start': 1050, 'end': 1056}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9868873, 'word': 'Richard Eisenbeis', 'start': 1060, 'end': 1077}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99237424, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 1157, 'end': 1179}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99957234, 'word': 'Kurt', 'start': 1365, 'end': 1369}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.98366493, 'word': 'Riela', 'start': 1374, 'end': 1379}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9749465, 'word': 'Nintendo 3DS', 'start': 1401, 'end': 1413}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9969993, 'word': 'Project X Zone', 'start': 1424, 'end': 1438}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9893746, 'word': 'Valkyria', 'start': 1458, 'end': 1466}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9653751, 'word': 'Media. Vision', 'start': 1476, 'end': 1488}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9278235, 'word': 'Valkyria : Azure Revolution', 'start': 1527, 'end': 1554}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.994238, 'word': 'Ozawa', 'start': 1562, 'end': 1567}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9941544, 'word': 'Azure Revolution', 'start': 1592, 'end': 1608}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.92433643, 'word': 'PlayStation 4', 'start': 1650, 'end': 1663}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9776685, 'word': 'Valkyria', 'start': 1716, 'end': 1724}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9782378, 'word': 'Valkyria Chronicles 3', 'start': 0, 'end': 21}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9830803, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 130, 'end': 149}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9508536, 'word': 'Taga Tame no Jūsō', 'start': 152, 'end': 169}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98907334, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 200, 'end': 229}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.66778237, 'word': 'The', 'start': 232, 'end': 235}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.63323295, 'word': '##nd Take', 'start': 239, 'end': 246}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8224587, 'word': "for Someone ' s Sake", 'start': 248, 'end': 267}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9709055, 'word': 'PlayStation Network', 'start': 307, 'end': 326}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9745036, 'word': 'Qriocity', 'start': 331, 'end': 339}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99663126, 'word': 'PSN', 'start': 470, 'end': 473}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.90963644, 'word': 'Black', 'start': 589, 'end': 594}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.40652058, 'word': 'Blue', 'start': 603, 'end': 607}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99263144, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 693, 'end': 716}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.45638335, 'word': 'Name', 'start': 746, 'end': 750}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7123717, 'word': '##less', 'start': 750, 'end': 754}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7946811, 'word': 'Imperial', 'start': 769, 'end': 777}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7032194, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 785, 'end': 799}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8463812, 'word': 'A @ - @ 1 Pictures', 'start': 871, 'end': 887}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.97050065, 'word': 'Shinji Motoyama', 'start': 902, 'end': 917}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9592311, 'word': 'Nobuhiro Kondō', 'start': 932, 'end': 946}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9196064, 'word': 'Hiroshi Ōnogi', 'start': 964, 'end': 977}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9736332, 'word': 'Sakimoto', 'start': 980, 'end': 988}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6389768, 'word': 'Name', 'start': 1098, 'end': 1102}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.62596047, 'word': '##less', 'start': 1102, 'end': 1106}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.69105315, 'word': 'Road to', 'start': 1219, 'end': 1226}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8572925, 'word': 'Kubinka', 'start': 1227, 'end': 1234}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.76632595, 'word': 'Kubinka Tank Museum', 'start': 1260, 'end': 1279}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9996426, 'word': 'Moscow', 'start': 1283, 'end': 1289}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9976253, 'word': 'Sega', 'start': 1535, 'end': 1539}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7374714, 'word': 'Valkyria', 'start': 1836, 'end': 1844}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9846016, 'word': 'Chronicles', 'start': 1845, 'end': 1855}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7448201, 'word': 'Akari', 'start': 1928, 'end': 1933}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.92397153, 'word': 'Light', 'start': 1936, 'end': 1941}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.527487, 'word': 'Tomoshibi', 'start': 1945, 'end': 1954}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6414064, 'word': '##MOSHIBI', 'start': 1968, 'end': 1975}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7561022, 'word': 'Faylan', 'start': 2009, 'end': 2015}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.77165455, 'word': 'Some', 'start': 2039, 'end': 2043}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7017269, 'word': 'Flowers', 'start': 2051, 'end': 2058}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7744174, 'word': 'Light Will Bloom', 'start': 2062, 'end': 2078}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9757193, 'word': '##つ', 'start': 2084, 'end': 2085}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.61712945, 'word': '##か', 'start': 2085, 'end': 2086}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6781838, 'word': 'Itsuka Sa', 'start': 2094, 'end': 2103}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5876361, 'word': 'Hikari', 'start': 2106, 'end': 2112}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5713024, 'word': 'Han', 'start': 2116, 'end': 2119}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.63433844, 'word': 'Mina', 'start': 2137, 'end': 2141}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.67982984, 'word': '##ribayashi', 'start': 2146, 'end': 2155}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.84852093, 'word': 'Imca', 'start': 93, 'end': 97}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.8288627, 'word': 'Riela', 'start': 102, 'end': 107}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98972386, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 120, 'end': 139}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88744015, 'word': 'Namo naki Chikai no Hana', 'start': 142, 'end': 166}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.49481165, 'word': 'いの 花', 'start': 186, 'end': 189}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99328613, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 198, 'end': 227}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.980806, 'word': 'The Flower of the Nameless Oath', 'start': 230, 'end': 261}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9339525, 'word': 'Naoyuki Fujisawa', 'start': 281, 'end': 297}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.98857677, 'word': 'Dengeki Maoh', 'start': 363, 'end': 375}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9868026, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 404, 'end': 423}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.82649237, 'word': 'Akaki Unmei no Ikusa Otome', 'start': 427, 'end': 453}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9934297, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 488, 'end': 517}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9890559, 'word': 'The Valkyrie of the Crimson Fate', 'start': 519, 'end': 551}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9698504, 'word': 'Mizuki Tsuge', 'start': 571, 'end': 583}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9951458, 'word': 'Kadokawa Shoten', 'start': 630, 'end': 645}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.5982753, 'word': 'Building', 'start': 8, 'end': 16}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.98887295, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 24, 'end': 43}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.7943706, 'word': 'Tower Building', 'start': 4, 'end': 18}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.92898434, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 26, 'end': 45}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.7752109, 'word': 'S. Arsenal', 'start': 64, 'end': 74}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.90510345, 'word': 'Building', 'start': 75, 'end': 83}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9585029, 'word': 'MacArthur Park', 'start': 111, 'end': 125}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9990078, 'word': 'Little Rock', 'start': 138, 'end': 149}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99609816, 'word': 'Arkansas', 'start': 152, 'end': 160}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9982058, 'word': 'Little Rock', 'start': 194, 'end': 205}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8284478, 'word': 'The Tower Building', 'start': 267, 'end': 285}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.94757676, 'word': 'Arkansas Museum of Natural History and Antiquities', 'start': 330, 'end': 380}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.87831193, 'word': 'MacArthur Museum of Arkansas Military History', 'start': 407, 'end': 452}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99079806, 'word': 'Little Rock Æsthetic Club', 'start': 507, 'end': 532}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.54475564, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 671, 'end': 690}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.992912, 'word': 'Arkansas', 'start': 734, 'end': 742}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99795353, 'word': 'Douglas MacArthur', 'start': 783, 'end': 800}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9926858, 'word': 'South Pacific', 'start': 856, 'end': 869}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9878319, 'word': 'World War II', 'start': 877, 'end': 889}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9796932, 'word': 'Camden Expedition', 'start': 930, 'end': 947}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9696112, 'word': 'Arkansas', 'start': 1020, 'end': 1028}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.95376205, 'word': 'Arkansas', 'start': 1032, 'end': 1040}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.88212895, 'word': 'com', 'start': 1041, 'end': 1044}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9966356, 'word': 'James Sevier Conway', 'start': 1120, 'end': 1139}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.975518, 'word': 'Native Americans', 'start': 1216, 'end': 1232}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9913758, 'word': 'Oklahoma Territory', 'start': 1306, 'end': 1324}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99893445, 'word': 'Little Rock', 'start': 1386, 'end': 1397}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9875384, 'word': 'Robert B. Lee', 'start': 1407, 'end': 1420}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8357117, 'word': 'S. Army', 'start': 1430, 'end': 1437}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99665225, 'word': 'John Wormley Walker', 'start': 1516, 'end': 1535}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9586031, 'word': 'Federal Government', 'start': 1556, 'end': 1574}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.85018647, 'word': 'Tower Building', 'start': 1774, 'end': 1788}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9925955, 'word': 'Arkansas', 'start': 2101, 'end': 2109}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8500219, 'word': 'Gazette', 'start': 2110, 'end': 2117}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8615717, 'word': 'War', 'start': 2193, 'end': 2196}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9976749, 'word': 'American Civil War', 'start': 188, 'end': 206}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99650514, 'word': 'Second United States Artillery', 'start': 241, 'end': 271}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9992919, 'word': 'Little Rock', 'start': 328, 'end': 339}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9993663, 'word': 'James Totten', 'start': 369, 'end': 381}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99829555, 'word': 'Henry Massey Rector', 'start': 703, 'end': 722}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9974124, 'word': 'Totten', 'start': 740, 'end': 746}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8853605, 'word': 'Federal', 'start': 828, 'end': 835}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.69970423, 'word': 'Government', 'start': 957, 'end': 967}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.992513, 'word': 'Totten', 'start': 972, 'end': 978}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9615754, 'word': 'United States', 'start': 1051, 'end': 1064}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.58567965, 'word': 'Government', 'start': 1065, 'end': 1075}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9991625, 'word': 'Little Rock', 'start': 1290, 'end': 1301}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99777895, 'word': 'Memphis', 'start': 1306, 'end': 1313}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99754, 'word': 'John M Harrel', 'start': 1359, 'end': 1372}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99819034, 'word': 'Arkansas', 'start': 1430, 'end': 1438}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9913887, 'word': 'Harrel', 'start': 1469, 'end': 1475}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.96299326, 'word': 'Little Rock', 'start': 1560, 'end': 1571}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.45503128, 'word': 'Arsenal', 'start': 1572, 'end': 1579}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99472314, 'word': 'United States', 'start': 1585, 'end': 1598}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9986491, 'word': 'Fort Smith', 'start': 1757, 'end': 1767}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9984914, 'word': 'Fort Smith', 'start': 1786, 'end': 1796}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99936223, 'word': 'Little Rock', 'start': 1873, 'end': 1884}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9965184, 'word': 'United States', 'start': 1962, 'end': 1975}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8764116, 'word': 'John M Harrel Telegram', 'start': 1, 'end': 23}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8964944, 'word': 'Ark', 'start': 182, 'end': 185}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7195189, 'word': '##ans', 'start': 185, 'end': 188}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99904, 'word': 'Little Rock', 'start': 473, 'end': 484}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9992803, 'word': 'Rector', 'start': 496, 'end': 502}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.997908, 'word': 'Little Rock', 'start': 742, 'end': 753}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99936277, 'word': 'Rector', 'start': 837, 'end': 843}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9967617, 'word': 'Totten', 'start': 970, 'end': 976}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.38799024, 'word': 'State', 'start': 1054, 'end': 1059}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8780336, 'word': 'Arsenal', 'start': 1127, 'end': 1134}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4690239, 'word': 'Sa', 'start': 1345, 'end': 1347}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.66387916, 'word': 'Federal', 'start': 1450, 'end': 1457}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.43907464, 'word': 'Arsenal', 'start': 1568, 'end': 1575}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9973447, 'word': 'Abraham Lincoln', 'start': 1746, 'end': 1761}
{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9970253, 'word': 'Totten', 'start': 1814, 'end': 1820}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.83688194, 'word': 'United', 'start': 2061, 'end': 2067}
{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5610863, 'word': 'States', 'start': 2068, 'end': 2074}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.74937814, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 4, 'end': 23}
{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8437002, 'word': 'Arsenal', 'start': 341, 'end': 348}
{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99534637, 'word': 'Arkansas Military Board', 'start': 451, 'end': 474}
NER 17 Array Split Results [:50] 
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.84500825, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 2, 'end': 25}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9958348, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 87, 'end': 109}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99866676, 'word': 'Raita Honjou', 'start': 290, 'end': 302}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99371445, 'word': 'Hitoshi Sakimoto', 'start': 316, 'end': 332}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9954527, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 382, 'end': 404}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99854493, 'word': 'Takeshi Ozawa', 'start': 414, 'end': 427}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.912226, 'word': 'May', 'start': 513, 'end': 516}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9898437, 'word': 'Val', 'start': 17, 'end': 20}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5436094, 'word': '##ky', 'start': 20, 'end': 22}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9786409, 'word': '##ira Chronicles', 'start': 22, 'end': 36}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9809955, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 45, 'end': 68}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.91065836, 'word': 'B', 'start': 32, 'end': 33}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5915718, 'word': '##TZ', 'start': 35, 'end': 37}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9711729, 'word': 'Valkyira Chronicles', 'start': 77, 'end': 96}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.52809626, 'word': 'Table', 'start': 1173, 'end': 1178}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9971629, 'word': 'Kurt', 'start': 1361, 'end': 1365}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98160344, 'word': 'Reila', 'start': 1487, 'end': 1492}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.872553, 'word': 'Valkyria Form', 'start': 1514, 'end': 1527}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.92628175, 'word': 'Imca', 'start': 1560, 'end': 1564}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9932498, 'word': 'Second Europan War', 'start': 32, 'end': 50}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9617367, 'word': 'Gallian Army Squad 422', 'start': 53, 'end': 75}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5178833, 'word': 'The', 'start': 94, 'end': 97}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.37105083, 'word': 'Name', 'start': 98, 'end': 102}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8294267, 'word': '##less', 'start': 102, 'end': 106}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9444909, 'word': 'Gallian', 'start': 312, 'end': 319}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9885804, 'word': 'Regular Army', 'start': 377, 'end': 389}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99698, 'word': 'Militia', 'start': 394, 'end': 401}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.40106645, 'word': 'Alt', 'start': 484, 'end': 487}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.34007165, 'word': 'A', 'start': 491, 'end': 492}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.32227525, 'word': '##bil', 'start': 492, 'end': 495}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99950475, 'word': 'Kurt Irving', 'start': 562, 'end': 573}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98894787, 'word': 'Imca', 'start': 659, 'end': 663}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.80730176, 'word': 'Darcsen', 'start': 675, 'end': 682}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6001622, 'word': 'Valkyria', 'start': 738, 'end': 746}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9968029, 'word': 'Riela Marcellis', 'start': 782, 'end': 797}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5629944, 'word': 'Val', 'start': 870, 'end': 873}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.35277528, 'word': '##ky', 'start': 873, 'end': 875}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5540019, 'word': '##ria', 'start': 875, 'end': 878}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.95845544, 'word': 'Imperial', 'start': 977, 'end': 985}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.78825796, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 1000, 'end': 1014}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.76672953, 'word': 'Darcsen', 'start': 1038, 'end': 1045}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6166122, 'word': 'Nameless', 'start': 7, 'end': 15}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.94916594, 'word': 'Gallian Army', 'start': 68, 'end': 80}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.74541473, 'word': 'Gallia', 'start': 186, 'end': 192}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9827906, 'word': 'Imperial', 'start': 299, 'end': 307}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9208217, 'word': '422nd', 'start': 362, 'end': 367}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9969452, 'word': 'Gusurg', 'start': 403, 'end': 409}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9666533, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 487, 'end': 501}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8428445, 'word': 'Darcsen', 'start': 529, 'end': 536}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9577029, 'word': 'Dahau', 'start': 577, 'end': 582}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.92073107, 'word': 'Gallian Army Command', 'start': 620, 'end': 640}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6308038, 'word': 'Nameless', 'start': 659, 'end': 667}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9288834, 'word': '422nd', 'start': 816, 'end': 821}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99140143, 'word': 'Gallian', 'start': 905, 'end': 912}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7647388, 'word': 'Name', 'start': 951, 'end': 955}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.67059326, 'word': '##less', 'start': 955, 'end': 959}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99938345, 'word': 'Ramsey Crowe', 'start': 984, 'end': 996}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.97149754, 'word': 'Randgriz', 'start': 1073, 'end': 1081}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9824646, 'word': 'Gallian', 'start': 1176, 'end': 1183}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.998852, 'word': 'Kurt', 'start': 1209, 'end': 1213}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.96528643, 'word': 'Gallia', 'start': 76, 'end': 82}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9473547, 'word': 'Empire', 'start': 127, 'end': 133}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6723064, 'word': 'Name', 'start': 140, 'end': 144}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.76683426, 'word': '##less', 'start': 144, 'end': 148}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.92924833, 'word': 'Gallian Army', 'start': 197, 'end': 209}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98463875, 'word': 'Maximilian', 'start': 308, 'end': 318}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.94391966, 'word': 'Dahau', 'start': 331, 'end': 336}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9482931, 'word': 'Calamity Raven', 'start': 341, 'end': 355}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9755094, 'word': 'Valkyrian', 'start': 384, 'end': 393}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9745685, 'word': 'Empire', 'start': 418, 'end': 424}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99058086, 'word': 'Maximilian', 'start': 484, 'end': 494}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.95961124, 'word': 'Gallia', 'start': 545, 'end': 551}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.91790026, 'word': 'Dahau', 'start': 560, 'end': 565}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9449474, 'word': 'Darcsen', 'start': 603, 'end': 610}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9773012, 'word': 'Gallian', 'start': 632, 'end': 639}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9831829, 'word': 'Empire', 'start': 659, 'end': 665}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99817955, 'word': 'Kurt', 'start': 759, 'end': 763}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6856742, 'word': 'Name', 'start': 805, 'end': 809}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.70758224, 'word': '##less', 'start': 809, 'end': 813}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9847779, 'word': 'Crowe', 'start': 823, 'end': 828}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.661708, 'word': '422', 'start': 958, 'end': 961}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9082412, 'word': 'Dahau', 'start': 974, 'end': 979}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97727615, 'word': 'Valkyrian', 'start': 997, 'end': 1006}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.993811, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 17, 'end': 40}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9954731, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 77, 'end': 99}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99470425, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 185, 'end': 207}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9983399, 'word': 'Takeshi Ozawa', 'start': 210, 'end': 223}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99273145, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 252, 'end': 275}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9935423, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 346, 'end': 368}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.992792, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 507, 'end': 530}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9710536, 'word': 'PlayStation Portable', 'start': 549, 'end': 569}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9945795, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 641, 'end': 663}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9829788, 'word': 'PlayStation 3', 'start': 762, 'end': 775}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9922546, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 856, 'end': 879}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9898203, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 925, 'end': 947}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9917989, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 1109, 'end': 1131}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99851567, 'word': 'Sega', 'start': 1183, 'end': 1187}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9988365, 'word': 'Media. Vision', 'start': 1257, 'end': 1269}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9730259, 'word': 'Kazuki Yamanobe', 'start': 1305, 'end': 1320}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98982936, 'word': 'Hiroyuki Fujii', 'start': 1355, 'end': 1369}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9915823, 'word': 'Koichi Majima', 'start': 1372, 'end': 1385}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9802399, 'word': 'Kishiko Miyagi', 'start': 1388, 'end': 1402}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9779331, 'word': 'Seiki Nagakawa', 'start': 1405, 'end': 1419}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9858456, 'word': 'Takayuki Shouji', 'start': 1424, 'end': 1439}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.72458816, 'word': 'B', 'start': 66, 'end': 67}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9979498, 'word': 'Raita Honjou', 'start': 839, 'end': 851}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.95641816, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 885, 'end': 904}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.83074576, 'word': 'Nameless Squad', 'start': 931, 'end': 945}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9876482, 'word': 'Honjou', 'start': 948, 'end': 954}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98326933, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 1214, 'end': 1233}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7019135, 'word': 'Nameless', 'start': 1264, 'end': 1272}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9422638, 'word': 'Valkyria', 'start': 1306, 'end': 1314}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98383844, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 1323, 'end': 1346}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8807471, 'word': 'CANVAS', 'start': 1356, 'end': 1362}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99698496, 'word': 'Production I', 'start': 1415, 'end': 1427}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9969253, 'word': 'G', 'start': 1428, 'end': 1429}]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9926316, 'word': 'Hitoshi Sakimoto', 'start': 26, 'end': 42}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.94682014, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 81, 'end': 100}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98115396, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 207, 'end': 226}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.86395437, 'word': 'Sakimoto', 'start': 540, 'end': 548}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.97591305, 'word': 'Sakimoto', 'start': 1032, 'end': 1040}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9937531, 'word': 'Mitsuhiro Ohta', 'start': 1202, 'end': 1216}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.48323494, 'word': 'うの', 'start': 1332, 'end': 1334}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.5433923, 'word': 'Moshi', 'start': 1339, 'end': 1344}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.4061517, 'word': 'Kim', 'start': 1347, 'end': 1350}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.50251704, 'word': '##i ga N', 'start': 1350, 'end': 1356}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4318269, 'word': '##auno Nara', 'start': 1358, 'end': 1367}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9989083, 'word': 'Japanese', 'start': 1384, 'end': 1392}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.960597, 'word': 'May', 'start': 1400, 'end': 1403}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99628115, 'word': 'Seiko Fujibayashi', 'start': 1589, 'end': 1606}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.8864899, 'word': 'May', 'start': 1627, 'end': 1630}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.410999, 'word': "' n", 'start': 1631, 'end': 1633}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9987117, 'word': 'Sega', 'start': 53, 'end': 57}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99236965, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 77, 'end': 96}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9968567, 'word': 'Famitsu', 'start': 129, 'end': 136}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99359983, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 149, 'end': 168}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.87706935, 'word': 'PlayStation', 'start': 194, 'end': 205}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.72400373, 'word': 'Port', 'start': 206, 'end': 210}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9373879, 'word': '##able', 'start': 210, 'end': 214}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8929264, 'word': 'Tokyo Game Show', 'start': 261, 'end': 276}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9665594, 'word': 'TGS', 'start': 279, 'end': 282}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9827503, 'word': 'Flash', 'start': 622, 'end': 627}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9295517, 'word': 'Fujii', 'start': 652, 'end': 657}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97262204, 'word': 'Valkyria Chronicles III Extra Edition', 'start': 1042, 'end': 1079}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88210976, 'word': 'Extra Edition', 'start': 1170, 'end': 1183}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99712867, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 30, 'end': 53}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99645716, 'word': 'Sega', 'start': 98, 'end': 102}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9956064, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 135, 'end': 157}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.96194863, 'word': 'PSP', 'start': 194, 'end': 197}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9965008, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 308, 'end': 331}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9981117, 'word': 'English', 'start': 408, 'end': 415}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.95169663, 'word': 'Extra Edition', 'start': 438, 'end': 451}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99728346, 'word': 'Famitsu', 'start': 0, 'end': 7}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9981193, 'word': 'Japanese', 'start': 94, 'end': 102}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9954978, 'word': 'Game Watch Impress', 'start': 115, 'end': 133}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9008537, 'word': '4Gamer. net', 'start': 353, 'end': 363}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9796395, 'word': 'Naohiko Misuosame', 'start': 371, 'end': 388}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.46501592, 'word': 'Test', 'start': 403, 'end': 407}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.52247167, 'word': 'PSN', 'start': 439, 'end': 442}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99271333, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 460, 'end': 483}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99653083, 'word': 'Valkyria Chronicles', 'start': 535, 'end': 554}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.94213486, 'word': 'PlayStation Official Magazine', 'start': 0, 'end': 29}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8500924, 'word': 'UK', 'start': 32, 'end': 34}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.29629174, 'word': 'G', 'start': 68, 'end': 69}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.43165714, 'word': '##all', 'start': 69, 'end': 72}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4313174, 'word': '##ia', 'start': 72, 'end': 74}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9970145, 'word': 'Heath Hindman', 'start': 351, 'end': 364}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9977781, 'word': 'PlayStation Lifestyle', 'start': 383, 'end': 404}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99079734, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 499, 'end': 521}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8680064, 'word': 'TGS', 'start': 20, 'end': 23}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99506813, 'word': 'Ryan Geddes', 'start': 31, 'end': 42}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99888736, 'word': 'IGN', 'start': 46, 'end': 49}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9925685, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 171, 'end': 193}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99914706, 'word': 'Kotaku', 'start': 196, 'end': 202}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.98869056, 'word': 'Richard Eisenbeis', 'start': 206, 'end': 223}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99238366, 'word': 'Valkyria Chronicles II', 'start': 303, 'end': 325}]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.99923325, 'word': 'Kurt', 'start': 0, 'end': 4}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9745119, 'word': 'Riela', 'start': 9, 'end': 14}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9917945, 'word': 'Nintendo 3DS', 'start': 36, 'end': 48}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99698883, 'word': 'Project X Zone', 'start': 59, 'end': 73}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97763044, 'word': 'Valkyria', 'start': 93, 'end': 101}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9945369, 'word': 'Media. Vision', 'start': 111, 'end': 123}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.92759365, 'word': 'Valkyria : Azure Revolution', 'start': 162, 'end': 189}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9950324, 'word': 'Ozawa', 'start': 197, 'end': 202}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9946268, 'word': 'Azure Revolution', 'start': 227, 'end': 243}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9522692, 'word': 'PlayStation 4', 'start': 285, 'end': 298}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.97376394, 'word': 'Valkyria', 'start': 351, 'end': 359}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9887637, 'word': 'Valkyria Chronicles 3', 'start': 0, 'end': 21}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9887057, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 130, 'end': 149}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.94928956, 'word': 'Taga Tame no Jūsō', 'start': 152, 'end': 169}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9928244, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 200, 'end': 229}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.65438956, 'word': 'The', 'start': 232, 'end': 235}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.66962826, 'word': '##nd Take', 'start': 239, 'end': 246}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.7819617, 'word': "for Someone ' s Sake", 'start': 248, 'end': 267}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9723402, 'word': 'PlayStation Network', 'start': 307, 'end': 326}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.97196203, 'word': 'Qriocity', 'start': 331, 'end': 339}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9953595, 'word': 'PSN', 'start': 470, 'end': 473}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.8472853, 'word': 'Black', 'start': 589, 'end': 594}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9939397, 'word': 'Valkyria Chronicles III', 'start': 693, 'end': 716}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.47841674, 'word': 'Name', 'start': 746, 'end': 750}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5470603, 'word': '##less', 'start': 750, 'end': 754}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.63683075, 'word': 'Imperial', 'start': 769, 'end': 777}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.537163, 'word': 'Calamity', 'start': 785, 'end': 793}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6723998, 'word': 'Raven', 'start': 794, 'end': 799}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9474285, 'word': 'A', 'start': 871, 'end': 872}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.97658956, 'word': '1 Pictures', 'start': 877, 'end': 887}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.95970935, 'word': 'Shinji Motoyama', 'start': 902, 'end': 917}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.96749634, 'word': 'Nobuhiro Kondō', 'start': 932, 'end': 946}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.911846, 'word': 'Hiroshi Ōnogi', 'start': 964, 'end': 977}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9871383, 'word': 'Sakimoto', 'start': 980, 'end': 988}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.72981524, 'word': 'Nameless', 'start': 64, 'end': 72}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.71878475, 'word': 'The Road to Ku', 'start': 181, 'end': 195}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.7013277, 'word': '##binka', 'start': 195, 'end': 200}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.91637915, 'word': 'Kubinka Tank Museum', 'start': 226, 'end': 245}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9997681, 'word': 'Moscow', 'start': 249, 'end': 255}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9974935, 'word': 'Sega', 'start': 501, 'end': 505}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6617402, 'word': 'Val', 'start': 802, 'end': 805}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.5643889, 'word': '##ky', 'start': 805, 'end': 807}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6413617, 'word': '##ria Chronicles', 'start': 807, 'end': 821}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88687754, 'word': 'Akari', 'start': 894, 'end': 899}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.30643827, 'word': 'Tom', 'start': 911, 'end': 914}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.65209943, 'word': '##bi', 'start': 918, 'end': 920}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99871075, 'word': 'Japanese', 'start': 959, 'end': 967}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99525726, 'word': 'Faylan', 'start': 975, 'end': 981}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.83221865, 'word': 'Flowers of Light Will Bloom', 'start': 1017, 'end': 1044}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.41589352, 'word': 'い', 'start': 1049, 'end': 1050}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4427163, 'word': '##か', 'start': 1051, 'end': 1052}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6375223, 'word': 'Itsuka Saku Hi', 'start': 1060, 'end': 1074}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.54233485, 'word': 'Hana', 'start': 1082, 'end': 1086}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.981816, 'word': 'Minami Kuribayashi', 'start': 1103, 'end': 1121}]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.84852093, 'word': 'Imca', 'start': 93, 'end': 97}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.8288627, 'word': 'Riela', 'start': 102, 'end': 107}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.98972386, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 120, 'end': 139}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.88744015, 'word': 'Namo naki Chikai no Hana', 'start': 142, 'end': 166}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.49481165, 'word': 'いの 花', 'start': 186, 'end': 189}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.99328613, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 198, 'end': 227}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.980806, 'word': 'The Flower of the Nameless Oath', 'start': 230, 'end': 261}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9339525, 'word': 'Naoyuki Fujisawa', 'start': 281, 'end': 297}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.98857677, 'word': 'Dengeki Maoh', 'start': 363, 'end': 375}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9868026, 'word': 'Senjō no Valkyria 3', 'start': 404, 'end': 423}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.82649237, 'word': 'Akaki Unmei no Ikusa Otome', 'start': 427, 'end': 453}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9934297, 'word': 'Valkyria of the Battlefield 3', 'start': 488, 'end': 517}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9890559, 'word': 'The Valkyrie of the Crimson Fate', 'start': 519, 'end': 551}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9698504, 'word': 'Mizuki Tsuge', 'start': 571, 'end': 583}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9951458, 'word': 'Kadokawa Shoten', 'start': 630, 'end': 645}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.5982753, 'word': 'Building', 'start': 8, 'end': 16}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.98887295, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 24, 'end': 43}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.79147816, 'word': 'Tower Building', 'start': 4, 'end': 18}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9948559, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 26, 'end': 45}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9790236, 'word': 'U', 'start': 62, 'end': 63}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.86989194, 'word': 'S. Arsenal', 'start': 64, 'end': 74}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8854429, 'word': 'Building', 'start': 75, 'end': 83}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9518111, 'word': 'MacArthur Park', 'start': 111, 'end': 125}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99896324, 'word': 'Little Rock', 'start': 138, 'end': 149}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.994618, 'word': 'Arkansas', 'start': 152, 'end': 160}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99821675, 'word': 'Little Rock', 'start': 194, 'end': 205}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8076973, 'word': 'The Tower Building', 'start': 267, 'end': 285}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9394682, 'word': 'Arkansas Museum of Natural History and Antiquities', 'start': 330, 'end': 380}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.82988924, 'word': 'MacArthur Museum of Arkansas Military History', 'start': 407, 'end': 452}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9873689, 'word': 'Little Rock Æsthetic Club', 'start': 507, 'end': 532}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.62284684, 'word': 'Little Rock', 'start': 126, 'end': 137}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.59851664, 'word': 'Arsenal', 'start': 138, 'end': 145}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9915109, 'word': 'Arkansas', 'start': 189, 'end': 197}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9966637, 'word': 'Douglas MacArthur', 'start': 238, 'end': 255}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.74275523, 'word': 'US', 'start': 294, 'end': 296}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9974444, 'word': 'South Pacific', 'start': 311, 'end': 324}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9857731, 'word': 'World War II', 'start': 332, 'end': 344}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9773966, 'word': 'Camden Expedition', 'start': 385, 'end': 402}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.98486763, 'word': 'Arkansas', 'start': 475, 'end': 483}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9713491, 'word': 'Arkansas', 'start': 487, 'end': 495}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.914223, 'word': 'com', 'start': 496, 'end': 499}]
[{'entity_group': 'PER', 'score': 0.9959533, 'word': 'James Sevier Conway', 'start': 55, 'end': 74}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9790396, 'word': 'Native Americans', 'start': 151, 'end': 167}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9836776, 'word': 'Oklahoma Territory', 'start': 241, 'end': 259}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9989964, 'word': 'Little Rock', 'start': 321, 'end': 332}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9874151, 'word': 'Robert B. Lee', 'start': 342, 'end': 355}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.96335864, 'word': 'U', 'start': 363, 'end': 364}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.9434733, 'word': 'S. Army', 'start': 365, 'end': 372}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9948471, 'word': 'John Wormley Walker', 'start': 451, 'end': 470}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.97860825, 'word': 'Federal Government', 'start': 491, 'end': 509}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.7232466, 'word': 'Tower Building', 'start': 709, 'end': 723}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99729514, 'word': 'Arkansas Gazette', 'start': 1036, 'end': 1052}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9851049, 'word': 'Civil War', 'start': 4, 'end': 13}]
[{'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9976025, 'word': 'American Civil War', 'start': 188, 'end': 206}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.99699134, 'word': 'Second United States Artillery', 'start': 241, 'end': 271}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99920833, 'word': 'Little Rock', 'start': 328, 'end': 339}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9993771, 'word': 'James Totten', 'start': 369, 'end': 381}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9982192, 'word': 'Henry Massey Rector', 'start': 703, 'end': 722}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99709976, 'word': 'Totten', 'start': 740, 'end': 746}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9136599, 'word': 'Federal', 'start': 828, 'end': 835}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6032926, 'word': 'Government', 'start': 957, 'end': 967}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9926254, 'word': 'Totten', 'start': 972, 'end': 978}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.94311, 'word': 'United States', 'start': 1051, 'end': 1064}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.51747066, 'word': 'Government', 'start': 1065, 'end': 1075}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99888223, 'word': 'Little Rock', 'start': 1290, 'end': 1301}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9976057, 'word': 'Memphis', 'start': 1306, 'end': 1313}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9975818, 'word': 'John M Harrel', 'start': 1359, 'end': 1372}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9984658, 'word': 'Arkansas', 'start': 1430, 'end': 1438}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.99152213, 'word': 'Harrel', 'start': 1469, 'end': 1475}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.8054808, 'word': 'Little Rock Arsenal', 'start': 1560, 'end': 1579}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9981953, 'word': 'United States', 'start': 4, 'end': 17}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.9080879, 'word': 'Indian', 'start': 89, 'end': 95}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9984726, 'word': 'Fort Smith', 'start': 176, 'end': 186}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99851906, 'word': 'Fort Smith', 'start': 205, 'end': 215}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.6942992, 'word': 'United States Arsenal', 'start': 255, 'end': 276}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99898493, 'word': 'Little Rock', 'start': 292, 'end': 303}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9986783, 'word': 'United States', 'start': 381, 'end': 394}]
[{'entity_group': 'ORG', 'score': 0.8764116, 'word': 'John M Harrel Telegram', 'start': 1, 'end': 23}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.91787446, 'word': 'Ark', 'start': 182, 'end': 185}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.6968028, 'word': '##ans', 'start': 185, 'end': 188}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.99896526, 'word': 'Little Rock', 'start': 473, 'end': 484}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9993761, 'word': 'Rector', 'start': 496, 'end': 502}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.9983255, 'word': 'Little Rock', 'start': 742, 'end': 753}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9994879, 'word': 'Rector', 'start': 837, 'end': 843}, {'entity_group': 'PER', 'score': 0.9980945, 'word': 'Totten', 'start': 970, 'end': 976}]
[{'entity_group': 'LOC', 'score': 0.3428861, 'word': 'State', 'start': 76, 'end': 81}, {'entity_group': 'LOC', 'score': 0.6552714, 'word': 'Arsenal', 'start': 149, 'end': 156}, {'entity_group': 'MISC', 'score': 0.4197607, 'word': 'Sa', 'start': 367, 'end': 369}, {'entity_group': 'ORG', 'score': 0.46221134, 'word': 'Federal', 'start': 472, 'end': 479}]
